如果陣間罷工無料到，唔好再諗罷工呢條路

上年已經知冇料到

flexibility

唔駛陣間 一早知冇料到
我已經返緊工